黎緊anal dinner 又係睇穿d公司仆唔仆街既時間

抽濕鳩獎，anal dinner 要自己夾錢，要同事表演，唔去要計al果d都係西工黎

最好唔搞annual dinner

搵同事表演真係好on9
又冇錢
又要用返工以外的時間去準備